[旭日行動］聽日改早到6:00搭地鐵好唔好？

好就正式吹雞
幫手正評同推上熱門
冇人理就照7點見

推行動post

好唔好？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

好

推
根據今日經驗 唔少人提早翻工
個人覺得可行
但真係唔好落單

或者6:30？

幫推 唔好俾佢沉！！

上到熱門就好
上唔到就唔好
就係咁簡單

Pish

啲人五點幾就返工
我地例遲
七點集合八點先多人
所以早得就早了

推 頂埋聽日就一個星期
個個被罷工 被遲到
紅隧過唔撚到海 大學站以北收晒皮
遲到早收早放
冇人想消費 收工都驚驚青青狗衝番屋
地盤連石屎都落唔到
睇下邊撚個跪先

推

幫手塞金鐘。🙏

落單就無限輪迴搭地鐵
上車唔落車
記得搶企門口位互相照應

630

朝頭早咁早返工嗰啲藍領多數藍絲

等到7點開始多人先塞

一定要早過晒班仆街港豬
6點呀!

勢色唔對就只搭車不塞車
等齊人

唔好，始終好多藍，分分鐘唔夠打

星期五唔可以見到黨鐵識行

門口位企滿藍絲樣就唔好亂黎
霸多佢一個位就算
我都係見身邊多自己友先敢玩野

真係好笑，冇人支持三罷，係都要迫人支持，夾硬迫你罷，好似小朋友死lur

Psuh

頭班車
不過聚咗人先

同狗鐵鬥早，睇吓班奴工係咪要去搭通宵車返工

好奇半夜啲小巴泊晒邊度？啲司機點返工

冇人話係三罷
呢個行動叫塞鐵

未齊人就上車不下車
唔好出手

今日唔夠人塞，會唔會真係同停課有關？
因為我見今日好多連鎖零售鋪+少量食肆無開門，但就唔係好聽到有人話早左好多出門口

真係好笑，冇人支持塞鐵，係都要迫人支持，夾硬塞住曬，好似小朋友死lur 咁

停課少左學生
有啲公司唔使人返去
有人早2小時返工
手足少左
全部原因都有份

唔好落單 記撚住

千祈唔好呀，呢兩日六點幾已經勁多人，D人翻唔到工點算呀

好！

push

行動post

推一推聽日d 行動，除旭日行動之外仲有
1. 銀髮族查警暴止警慌集會+遊行
***已獲不反對通知書
2. 愛丁堡聲援維藏集會
*** 不反對通知書申請中

手足不如用膠紙整一卷卷，貼喺門邊阻住刪門
工聯會開始想民鬥民，我唔想手足受傷，就算係被人鬧

聽日唔好休息呀！一鼓作氣！
一齊捱埋聽日呀手足

快啲塞啦，越塞越多人支持越多人唔搳庶，叻仔

D手足玩太夜 唔知醒

Push

好，越早越好

塞鐵唔使全部人支持
如果想問點解要阻到你
就去問林鄭點解唔搞個公平制度出黎俾人政治問題政治解決

呢個野好用
係怕俾人活捉搜身

花椒之味你都睇就知你係對頭人啦
有冇睇埋tvb同去大陸玩呀

放完行去第二個車廂，預備多幾個，咁得唔得？
被人搜身就應該唔會嘅

咁依家好訓

除左塞之外
可唔可以玩下開逃生門之後速閃，換衫再翻來塞/再開
又可以破壞稀有零件，更有效率

同埋同一架車唔好玩咁多次，咁樣高危

How about 屯公，欖隧，巴士

pisj

唔好啦, 我要返工, 730先OK?

真係愈來愈早，好

推
Dllm番工撚

召喚神獸

咁撚早
咁差唔多要上床瞓覺驚起唔切身

最萬全係手足一定要企門口位
唔好俾藍絲企
然後痴嘅人組隊掩護
入車廂嗰時快快手痴完就混入人群

推 要訓了

唔好

見到A哦結論就係B就知你係小朋友啦
你真係叻叻呀，香港未來靠曬你喇

幫手塞金鐘

我新界東 停左東鐵唔知有咩做

好呀

推呀

ho

我覺得可以
佢地想早起身番工 我地就比佢更早起身番工

真，唔好單獨呀！！！！
企喺門邊睇手機，得閒望下扮唔耐煩。
千祈唔好引人注意，廢事引到啲人望對門

好，不如再改早啲，宜家去塞啦，好唔好？

熱門已上
即係好左
我地6點開始住先等你7點過黎

你岩 所以你做緊既野同林鄭一樣 推既制度唔受人民歡迎
你地做緊既野一樣
最後導致民意反彈
林鄭都話有黑警幫拖
你地？希望你地keep到多一個禮拜啦

洗唔洗唔同地區唔同時間
因為大西北個d好早就要出門口
而港島個d， 通常係返工地區，九點十點先多人

pish

有咁早得咁早

諗住出post講架啦 等一等呀
Keep 7點好呀

由佢啦，會越嚟越多人支持同唔搳㗎，一定

東九同港島嘅鐵 攪掂兩個春袋就得
一 。港島西行 塞是但一個站都得 首選北角 因為集合兩條線嘅人
ko所有九龍東 將軍澳 港島東 返中西區嘅打工仔

二 油塘調景嶺 觀塘線西行
ko新界東同港島返九龍東嘅打工仔

以上係最多人返工

有餘力就塞埋將軍澳線過海/港島東行
ko太古坊同柴灣打工仔

不如你慳返啖氣啦，好唔好？
睇下支那劇唔好勞氣

約6點 預埋我哋630到

咩呀，支持你唔搳喎，見你出囇奶力都得小貓三四隻，咪支持你囉，全世界核爆唔搳支持你喎呀pop子

對唔住 返工真係好攰 但我老細返到工 焗住要塞住返

6點唔夠手足就遊住車河
霸多幾個位等多人
早得就早啦

約定你

今晚唔好玩咁夜

係人都想訓係屋企就可以爭取到民主
出面打緊仗嘅手足俾人打俾人拉唔通佢地想 佢地好支持要自己攞前途去搏？

依家只係講緊返唔到幾日工或者遲少少返到就話民意唔支持 好多人反 咁呢啲已經唔係手足
想穩定日日準時返工穩定生活可以上大灣區 或者平壤 都好穩定

Good evening sir

好 點都支持

最緊要人多

不如早啲宜家出啦

推啊

區選見真章
等多一星期就知

救中大果日
夜晚18區開花係非常正確
因為圍魏救趙

但當無大事件發生既時候
更多人力物力係應該放喺黎明行動

原因
1. 黎明行動成功可影響全日經濟
2. 早上易打過夜晚 (狗無咁狼 多啲路人)
3. 夜晚打到爆晒都無咩大影響

如果各大院校無咩大事發生
希望各手足
聽朝11月15
0700
大家準時
黎明行動
全港大三罷 目標為本

善用小工具

Good night madam

你太睇小香港人，你應該實行輪班制，全天候24小時搭地鐵

要人多就夠

求下你地吾好再塞
我要番工架千其吾好搞吐露港and大欖
好多人要搵食

7點最好,準時7點
因為6點開波驚last唔到黃金番工間

宜家佢地真係出手打
少人真係要睇路
BTW其實我覺得佢地齊腳READY時我地又要變其他做法，我地轉戰術快過佢地，佢地出晒黎罰企等人打我地變番網上或商場活動，等佢地企到無癮先

大家幫手搵下我個一蚊銀跌咗係邊想係個post入面搵返

唔怕啦
如果真係小貓三四隻就搞乜都搞唔成
咪當我自己打飛機
搞得成要好撚多人參與架

Plus

ok

支持

幫手搵，推呀

求下你地要搞就搞轉車站
好似油塘調景嶺太子旺角中環金鐘九龍塘 會搞到超級多人無工返

呀仲有（美乎平行時空）

而家出有屁用咩
和你work
而家出同邊個work呀

真係唔可能落單

搵唔到呀再推呀

好，
快啲訓

我地6點開始了！

6點鐵都未開喎

呢個真

認真 唔好
我見我屋企人（長頭草派）已經開始不滿
隨時因為咁區選會輸埋
同埋咁樣罷完真正想罷既最後都係要做keyboard fighter...
冇交通咩地方都去唔到

利申： 和理非 之前三罷x區集會 同和你飛都有罷

咁今晚早啲瞓啦, 連續咁多日行動要休息一下

好
三色線 東西鐵要塞死啊
大家出嚟幫手 今日唔夠人

所以咪幫你推囉，你咁偉大為香港未來出曬奶力咁付出，緊係要留個支持吓啦，𨳒未來靠曬你喇

今日我7點塞到11點
都見唔到平時個返工潮

咁咪由得佢地不滿

要搞掂你屋企人，你荒你自己唔會有方法搞咩

好，後日先訓返夠

大家一定要有時間休息！分批工作！成個散晒就無用！分早、午、晚三班！輪流轉更做！今日夜班，明天就要整日休息 ！後天早班！大家都識啦！

要搞喺門口搞，唔好入去塞，又多藍絲又多狗

三色線 東西鐵要塞死啊
大家出嚟幫手 今日唔夠人

6點太晏，一齊頭班車

有個親戚五點幾起身返工話要同啲人鬥早。。。

即係塞九龍灣前個幾個站？

我覺得可以睇定啲，見人潮開始多先黎料都未遲，最緊要唔俾人捉/打
如果大型啲嘅行動就另計。同埋唔駛blackbloc，融入到人群OK

Pish
調景嶺plz

好啦
多謝支持同推post

巴打 我地冇可能滿足到所有人
依家只可以堅持做正確既事

好 因為我呢幾日都係6點搭
驚唔知醒冇訓 塞完先訓

6點見

頭班車

係啦攪𨳊唔到人真係好𨶙可惜，唔好氣餒，繼續努力，正義必勝，香港靠囇你

有啲線開左

Tui

幾日？不如你俾個限期我塞鐵行動去到幾號？我真係follow唔切 剩係知日日塞同埋林鄭日日去晚會 塞鐵？wfc?

岩岩開

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

多一個人, 多一份民意, 要人！！！

留意有無狗 ，唔好執著一定要搞死一個站，成條線咁長有排玩。

be water, no black block.
做乘客

推！ 6點

塞到回應五大訴求！
三色線 東西鐵要塞死啊
大家出嚟幫手 今日唔夠人

傾下都好

好過吹風叫棄城

乘客look, no black block
be water

和你塞決心vs 返工決心
要鬥早

人少就上車唔落車
做自私撚唔企入啲

好 已經好多人6點天未光就出門口

教畜唔洗番 少左人搭鐵

利申：教畜

推
推
推

做任何嘢都一定有人反對有人同意
但林鄭推惡法，帶黎嘅後果係咩啊！我失去咗幾多手足你知唔知啊！
依家只係講緊塞鐵令大家被罷工，你都反對

唔好將我地同林鄭比，因為我地有良知

港島綫見

唔好咁早阻人番工藍絲想番工架

柴灣至鰂魚涌一直好順

廢左油麻地同太子既轉線月台都係唔錯選擇
第一月台細，人多慢慢行迫爆其實唔難，只要每班車開門關門都遲一分鍾，都可以令兩條線列車慢左

第二大家都迫好難分得出邊d人有心迫，風險低又造到塞爆局面

有危險化整為零
上車唔落車+唔企入啲已經係普攻

今朝6點未夠D人已經排哂隊等緊車

臨閂門bel 一 bel後面啲人

星期一到今日唔係幾日？
而事實上一樣好多人返到工 早啲出門口囉
好多人唔介意早啲出門口都唔會怨啲人塞鐵 既然佢地罷唔到工一定要返咁無辦法

但起碼唔會好似你呢啲人咁少少犧牲就呀吱呀jor 一味係到分化
講到尾咪又係自私

會幫口嘅但一定唔會救人

6:00

我自己就一定6點

教畜作為和理非代表
咁有效嘅不合作運動竟然咁少人參加
上車唔落車夠哂和理非啦

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

記得調景嶺

唔好啦 冇車搭好煩

大欖

推 聽日一定要成功 六點見

幫手推行動post

唔夠早就唔夠港豬藍絲玩

同意
推

班奴隸可能五點已經等車返工

港島人？

旺角
九龍灣
觀塘
中環

要玩就分散玩
由其港島線嗰邊要人

太早，如果捱唔到咁耐，到返工時間正常通車咁就無意思，最多人返工時間應該係9點

教育界d老野9成係藍

你可能仲有，你見唔見掟死70歲阿伯個po班仆街講緊乜？唔係賴對家就係話抵死？我真係唔覺得咁樣個行動可以行到落去。

我睇左幾日
唔好好明顯地塞
做野要有灰色地帶
扮暈
扮唔小心頂門
呢啲野夠哂好做

每班車停1分鐘其實係近乎無成效

五點地鐵未開

一定要團結！

推！！！！

醒未？呢幾日旺角都無開過

之前睇過每遲一分鐘都有經濟損失
如果一架拖到5分鐘都好好架啦

睇左幾日
手足玩4個鐘唔成問題
小心逗留超過150分鐘罰錢就得

港島永遠無人

屌 你地個個話好 然後個個唔知醒

tuui

可以6點, 見到情況唔對路就真係搭

咁個d冇得救 由佢哋

班返工奴奴性太重
四點起身五點去到等

地鐵內搞不合作運動就夠，藍絲得把口唔敢打人嘅

推，今日大圍站一班就上到車呀

好 塞鐵好緊要 唔洗每一個站都派人塞 大約每隔3個站派20人塞就ok
其餘嘅人去路面road block , 封紅隧 東隧
咁就已經超級大影響 巴士、電車、地鐵都行唔到 可以更大程度達成停擺效果
但係一定要齊心 唔好戀戰 防暴黎就走，去隔離地區再幫手
手足們加油 放工時間又黎多獲 搞到佢癱瘓

我無咁早起身，未見識過

唔好苦單就得

到時到候要人暈同拉制
不過要手足多先好做
一個站彈十次門其喺都係好嘅普攻

坐爆頭班車

車箱入面疏啲

鬥早起身

個個係調景嶺倒不如搵一班落去港島線分下工

上車唔落車
唔企入啲

*落

頭班車Wow

除咗去旅行

千期唔好呀 好多港豬想翻工㗎

鬥早

建議：
叫手足裝修食肆 重點要整壞雪櫃
玻璃爛左佢做到生意
冇雪櫃存唔到食物 佢就做唔到
做到都日日倒！
冇連登帳號 幫手分享
利申：飲食業良心港人

落單就普攻
上車唔落車
做自私撚唔企入啲

真係要 空車好難做野

主要係有好多人因為前一日講好左會攪呢D野
到朝早真係睇live 見到係wor, 大家巳經大擺理由罷左,唔駛出門口

今日我部門大佬講：提早半個鐘 6點出門口 返到公司仲可以嘆個早餐 唔洗迫呀

點解要迫死我地上班一族

幫推

唔好
7半至8開始最好

點解無聽日行動post

哨兵要夠 今日出面好多狗 你唔會知咩時候黎到

上啦

今日親身實測
如果配雙面膠紙 痴去出面玻璃果道門
門上面個指示燈唔會著
職員跑黎跑去都唔知邊道門有事
同埋唔會凸出黎 極不顯眼
最後係比乘客見到

唔好 臨時臨急咁改只會好似9叫咁攪散

唔係想掃興
但係無可能有咁多人塞到所有班次
有冇其他好D既方法

係 見唔對路好行開 分分鐘有藍屍點相到時篤我地出嚟

推推推

太早會冇打工仔幫手掩護
曱甴可以成車人照拉照打，唔驚誤傷

夾到最實2CM一定夠

其實點解港島線無事？港島線返工啲人日日輕輕鬆鬆

agger

港島係平行時空

支持樓主

總有人把口話唔支持
但又會不停回覆變幫手推文
或者人地仲未識得晒點用連登啦

但都係果句
咁鐘意返工
咁就而家好出定門口
等聽朝開工啦

咁今晚要早D瞓

痴邊個位
有黑色既雙面膠紙？

goodnight

越早越好，五點鐘起身六點鐘到地鐵站塞鐵
目的就係要港豬返唔到工

門位一定要手足企
兵家必爭之地

每個車廂，個個牛奶溝餅碎 扮嘔！

似乎都幾有共識
同埋可以搭住車等大家

pp

痴條罅入面 雙面膠個位係向內 洗鬼黑色咩

係囉 咁多人返港島 上環 中環 金鐘 灣仔 銅鑼灣 呢幾個站係完全無事嫁！！
咁啲人搭唔到巴士咪搭地鐵 完全唔受影響

佢地好仆街成日用其他車輛掩飾玩突襲咬人

人少唯有集中搞某啲線
好似荃景線成功率高
港島線唔知點解搞極都唔死

好！ 照出

乜野2CM雙面膠..

港島線好重要

用紙卷配雙面膠

推！

諗下主要公路可以點玩

Eg
龍翔道 — 九龍灣觀塘
紅隧 西隧 東區走廊 — 港島
彌敦道 — 旺角尖沙咀

黨鐵：

荔景 — 東涌線往香港
美孚 — 大西北轉紅色線
太子
九龍塘 — 九龍灣至觀塘
尖沙咀 — 往港島
北角 — 往中環

咁撚早只有保安，清潔同司機返工，好疏落的。

唔好齋諗塞鐵啦
路面一樣緊要

得個講有咩用

各人揀樣自己鐘意嘅做啦

搭住車等

一定要頭班車先
骨牌效應

唔好，好多人都話要提早番工，唔好再提早阻住人番工

1

佢地再早吧
鬥早
如果佢地4點返我就投降認輸
讓俾佢

搞搞港島線

早訓先起到

班番工撚cls架 會認人來回 老西都唔認示威者！！ 認左只會俾佢地洩憤

9up話要番屋企拎野 溜野呀！etc

唔好同佢地嘈 call9送頭冇必要

塞鐡成效高好多

紅隧GG左
聽朝早更手足都唔可以失禮

真心，大家體力夠就6點，體力唔夠就7點，量力而為，唔夠精神而送頭的話我絕對唔贊成！

咁多人睇佢點撚認
我首站搭到尾站
上上層去第二個位搭回頭車
認到就認

齊心合力 捱埋禮拜五

冇得唔好

坐四五個鐘係基本
要小心地鐵150分鐘唔出閘罰錢條例

係咪要提早？
咁多人早返工

一至五罷工 六日休養

80/20理論
你塞班地盤佬/酒樓阿姐有春用咩
Office 先係重點

推
一齊塞

我覺得各位手足量力而為啦

我聽日會6:00 搭

請廣傳，方便手足得到資訊和支援
_________________________________
請放上連登、高登、Facebook、Instagram。多 d 黃絲加入 Telegram，可以增加我們陣營的實力。唔使擔心有鬼，Telegram 一向都有五毛、mon post 狗，鬼是避無可避的。
_________________________________
綜合資訊 / 熱門 / 推薦

18區頻道群組 / 分區哨兵

校巴 / 大型哨兵 / 交通消息

醫療支援 / 法律支援

物資 / 防具 / 助養 / 捐贈 / 支持

國際 / 文宣 / 學界 / 義教 / 政黨

新聞 / 各式各樣

黃絲良心商店 / 藍屍罪惡黑店

業界同路人 / 工會

黑警 / 罪證 / 藍屍 / 仆街

_________________________________
［人最重要，安全第一］［適當時撤退，是高度智慧的表現］

手足，你已經盡力🙏必要時考慮散水🙏Respect🙏
____________________________
［撤退手足，棄裝、換衫、扮路人］

如果確定撤退，請你棄gear、換淺色衫。就算比黑警係 車輛 / 行人路 捉左，只要唔好講嘢，佢冇證據根本好難告你。

記住，你係普通路人，你唔係示威者，你出黎食飯行街。

唔使擔心gear，手足之後會夾錢買番比你。

身上冇gear、著淺色衫，黑警根本唔知邊個係示威者，佢高調拉低調放，想嚇9我地。
____________________________
［如果比黑警拉，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名］［唔可以變成失蹤人口］

比黑警拉果陣，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名，比人見到你既樣，比人知道你既名。

叫大聲d，唔好怕醜，咁樣做可以減少你成為失蹤人口既機會。
____________________________
［各區手足，緊急支援義士］［快d落街幫手］

各區手足帶幾件淺色衫，立即落街，主動協助義士散水。最好提供暫避地方。功德無量。🙏🙏🙏🙏🙏
_________________________________
［狗屋找尋被捕手足］［打電話］［轉載，請廣傳］

1. 如果手足係旺角被捕，先打旺角警署，搵唔到就再試油麻地或者深水埗警署，以被捕地點作圓心向外既警署逐間打。

2. 有全名加身份證去問最好，唔係直系親屬可能會拒絕回答。

3. 唔好一次過問成條手足名單，警署可以因為懷疑你想包攬訴訟而拒絕回答，同埋親屬都唔會有一條名單去問。

4. 岩岩被捕有機會冇咁快到警署，被捕後一兩小時打應該穩陣啲。

5. 確認警署好重要！因為律師救人要知道地方先救到。

6. 如果搵左好多間警署都冇人，有機會去左醫院，就可能要聯絡醫院了。

要

洗閪驚咩 跳出閘咪得

早啲

單拖出，旺角邊度集合？

要諗吓點捱到8點呢個peak

地盤兵同阿姐走唔到
Office 幾個字後落埋黎
個站就三班人鬥爭車上

唔好用咁多肉擋，好明顯

7 點都無人仲想 6 點

六點就塞爆港鐘先啦！！！！玩撚死對門

算撚數喇

想罷工都要人幫

正

聽日唔好再用自己身體擋閘
帶返啲工具啦

講時講啲外藉兵好似少左
係咪因為要請yellow object 捉頂門

唔使特別集合
上車搶車廂門口位

呢幾日啲手足7點玩到10點幾係基本
Ok的

好

請大家早啲出黎塞

唔想又比公司逼我早返工

你就冇人

最好多幾個做掩護
塞完膠即刻散開
去第個門再黎過

所以依家要有共識提早塞

搞到啲人5：30出門

咁訓了 聽朝見

6點啦 好多人提早返工

tui

但530未有車
佢地搭咩

輕輕一推

Push!!

行動post 推

sorry原來無比link

紅隧收左皮 緊係好
唔好浪費poly手足一番心機

推行動po呀

捱埋禮拜五！

行動po置頂!

八大永久罷課

和你塞，仲要6點咁早 點樣單拖
搏比狗咬？

Ok

作為一個831之後就無搭過鐵嘅港豬，都唔知點join

老老實實，塞鐵好似唔夠爆鐵有效

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

紅線或藍線金鐘等？

6:00你會俾人打死 早上大多數都係藍絲

上車唔落車
霸多個位
零風險

我有去但通常落單， 聽日廢佬出動唔可以落單

跳閘入黎join

6點 on9 到

早d訓

港島線！

賴?笑咗

你太低手啦，5毛都唔識做

單人行點算

大家加油

甴近平

加油

但俾黃精靈見到呢招其實都好易破

行動post推

其實真係要集中左先 以小隊形式行動

唔需要月台等
有車就上車
搶門口位
慢慢就會塞
多人就試下頂一兩下門

賴
周圍都有片係個著裙嘅女人一野掉落個啊伯到

上車唔落車
做自私撚唔企入去
搶門口位企

2

3

推～

要萬無一失咁成功
首先要手足企門口位，減低藍絲發現機會
痴嘅手足要組隊
幾個人掩護自己痴
痴完融入人群，化整為零

如果自己一個黎就真係博好彩

4

5

6

聽日盡力塞呀後日先休息之後星期一再黎

話好個d 要出黎 得個講係冇撚用

啱呀 有證有據 究極藍先唔信

都係 塞就繼續塞 嗱 細有細做 豐儉由人既

推 人手置頂

推 爆佢

置頂！

加油！

塞紙仔 應該幾時

真正和你非
上車唔落車
零風險

安全嗰時

是但你哋
我日日都6點上到綠色線頭站瞓住覺等你班仆街仔上鐵

係 聽日去研究下就明我講乜

行動post要置頂！

又人又紙睇佢睇得幾多樣

如果無人真係會好危險，正評左唔起身等同害人

好
和理非只能做到呢樣

實要啦 今日好多人番到工

推 7點

個阿伯比自己友掉死

真
不過冇人就遊車河化整為零

呢個緊係ok

但塞車門就唔好，比狗咬左都冇人知

呢幾日冇搭過鐵 唔知佢而家咩料

d人真係cls 為咗番工
5點幾出

一痴即走 成個月台 一定有手足

好多線6點先第一班車

.

今日錦上路事件證實左係真係會無手足

好似今日都見到

手足一定要企門口位
多一個手足
就少一個廢老

如果你係指唔好俾仇恨蒙蔽雙眼的話，我係同意嘅，因為我有save低呢張圖。位伯伯過咗身我都會唔開心

首先負責路軌 等之後再多啲人先搭地鐵

下點認

不如集火某幾條線 例如講定紅綠先 人手集中啲

講真唔係話我毒
次次呢啲傷人事件 十有七八都係佢地先郁手撩交打/佢地自己tk自己友
甚少我地人先郁手 雖然有啲影相撚就開佢波我都覺得過份咗
但係綜觀現有數據 真係未有事件片段都可以可以講7/8成都唔係手足主動撩事鬥非

紅線綠線將軍澳線唔使夾都掂
藍線真係好似係手足黑洞

唔緊要，因為唔會永遠停課
復課就再塞
堅持，韌力最重要

上次見有個女仔搭鐵
嘔左喺正中間位
行返出月台
下架車到左又嘔過
好核突

其實我近藍線多啲，但係太少人唔敢塞所以都係去紅線

含奶嘔真係超屈機

好push

唔該
要早

5點好起身

好！同事都早哂出門口

話口未完即刻死出黎柒

起到身先算啦

冇就搭車
記得搶門口位企

係咁來回loop太子油麻地 明顯得滯

咁睇少我地

港鐵各綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士的服務時間將有以下安排：

•明天(11月15日)服務於晚上10時結束。
•由頭班車起，東鐵綫只維持來往紅磡站至火炭站的列車服務
•大學站、大埔墟站、太和站、粉嶺站、上水站、落馬洲站、羅湖站、西灣河站、屯門站、旺角站、東涌站、將軍澳站暫時關閉，列車亦不停相關車站。
•個別車站的出入口亦會暫時關閉。

支持
其實朝早好多人返到工

好多人可以坐車返工wo

青衣搞唔搞埋機鐵

Loop 荃灣到中環
唔使刻意塞轉車站
地鐵只要一個站塞
就全條線塞

［旭日行動］番工時間得藍絲港豬

搭佢老母

各位手足聽日6點見啦

我地要早d ，頭班車都上唔到

有人數過剩先
藍線未成功過好似

今朝已經有藍絲組隊開波。

你仲咁得閒理條on9

頭班

夠人先得架
太子同油麻地多人

公司瞓

左右有藍絲就唔好做野
手足要搶門口位
自己人多就試下頂門
再多啲人就嘔同暈
有團隊又有手足先可以zip紙痴膠

未夠人只可以上車唔落車

我支持塞咁係咪可以完左咁低層次既討論？

我呢幾日喺長沙灣嗰邊都多人呀
好似葵興嗰邊都多

屌你老母

黑色電線膠紙

最仲要唔好比好鐘意返工嘅私家車過

聽朝我估紅隧彌敦道都死掛

沒戲了

屌你老母個打靶仔死撚左去啦廢柴

求下大家唔好遲到
過左7,8點樓根本好多港豬都已經會提早番到公司

6:00鐘就行動 手足記得準時

真

推, 我要攬炒

經濟攬炒呀傻閪覆黎覆去都係哩句

Btw聽日大家記得冇必要同廢老衝突
要化整為零先係高招

做多日晨運

agger，唔洗同佢地嘈 要知道我地都係返工！

認示威者屬不智

今晚早啲抖

推

借位please，請入黎討論傾傾

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

手足睇睇

唔好漏咗寶琳

訓啦 無時間訓了

每個門口企位手足，輪住，唔好玩死一隻門，俾人針對鬧之餘又阻人返工唔好架

西鐵日日都好𣈱順

咁早

宜家即瞓

7點拖就會拖到8點幾
6點見！！

依兩日經驗：6點要出門，人少可以係頭站做嘔吐師，冇比人發現

有咩好呢？

唔好，區議會民主派必輸，民意開始轉，克警同政府搞咁多野克警大條道理封路改道，搞到上班基層無收入果D 人會反感，香港多咩呀，多基層，多老人，多中產，佢地上面班仆街就係想中產上班族投票俾建制，做事三思，仲有一星期就選

此生永不割上

上呀

不如叫 旭暉 行動啦

人地近期好出力

西鐵綫真係好需要大家一齊早d幫手

好，塞左東涌線🙏🙏

除咗西鐵黨鐵，仲有巴士總站巴士廠啊，大把港豬專登搭的士去巴士總站搭巴士返工

堵塞東涌線同機場快線，先至比到壓力政府。

東涌啱啱好似爆曬啲門

只係塞黨鐵唔夠架北區啲公司接送巴士仍然行到，好多大公司都被罷不成功只要上到城隊同大欖，無野阻到佢地返工

好 早d訓

唔好唔記得青衣站都好緊要。因為佢係東涌線同機場快線嘅中轉站。如果青衣站唔開放，先至真正令到好多人過唔到海返工或者去機場返工，到時先係真正比到壓力政府。

塞埋個大圍先

訓先

sleep
88

推撚爆

椎

西鐵手足聽日一齊番工呀

訓前一推

支持！

一早要啦。poop 有一班 7:00 off duty! 迫佢地OT跑唔撚郁。

唔少人經東涌線去香港站反工 呢4日都順到仆街。要諗諗佢

其實手足們而家係旺角起牆，
大家可以起牆封黨鐵出口，唔知大家點睇？

黎明行動

要效果比今早好

必須推

Ok.

推呀 行動無人推屌

我最中意早返工㗎喇

推呢個，手足係黨鐵俾班仆街屌得好甘

千奇唔好塞東鐵

醒喇

起身返工啦

推唔郁。。

起身塞啦大家醒啦

屌啦成個月台得我一個後生

11.15旭日行動 報到區

[即時]荃灣站重兵駐守
荃灣線好順

起身啦

結果係廢老 6：00手搭

順琴仆街

到

on9

以我經驗平時call 7點
8點先齊人
今日call 6
7點就會有

塞撚到咩 得自己一個

啱啱仲要俾人啤

各位小心

整啲道具
辛苦曬 一齊加油

會有人

a出口

而家本身地鐵都唔多人
加上冇手足

啲人小撚到。。。

就到觀塘站

係普通人都少